第二三份工仲會唔會好睇學歷？！

小弟2018畢業 覺得前路茫茫灰灰地 自問成績唔係特別好 不過不失咁 但係一定好多人勁過我
想問下各位做緊野既 去到第二/三份工個陣仲會唔會好睇你大學成績？或者考到咩degree？第一份工應該好難搵好驚考衰左就一直失業到老 （我唔係打算做醫生律師ibanker個種，應該都係做下marketing PR 個類）

咁真係要好好地考好個試先得

我唔係打算做醫生律師ibanker個種，應該都係做下marketing PR 個類

< 你唔係讀醫科你連打算做醫生既資格都無呀撚樣

你讀埋d濕鳩科無父幹加上弱智其實都唔會有太多選擇你揀

濕鳩hr死全家

得喇我知 唔洗咁大反應既